求搵一套漫畫

記得係男主個女朋友失蹤，同同班同學去樂園搵
男主喺班上面冇朋友，冇人知佢拍拖

我都求搵一套漫畫，至少20年前，主角好似係宇宙刑警之類，坐架飛船好似叫糖罐子。

劇情有係警局除衫比水射過

我都想搵套動畫
係講自動駕駛車失控 有班人就渣住部電油車去救
記得係用支槍射D野落部電車感應器 之後就會停車

鳥籠之番

感謝

極速戰警 ex-d